项目名称：基于node的电影网站(2.0)
使用框架：node,bootstrap
模板引擎：jade
数据接口：moogodb
工作日志：
2015/9/9
    走通所有界面，使用mongodb调用数据；
    增加删除，修改的功能；
    使用moment规整时间格式；
    TODO:使用models,schemas结构
=====================================================================================
项目名称：基于node的电影网站(1.0)
使用框架：node,bootstrap
模板引擎：jade
数据接口：json字符串（后期改进用moogodb）

工作日志：
2015/8/9
    走通4个界面的所有流程，使用json假数据
    TODO:删除，修改，添加等动作；使用moogodb；使用moment规整一下时间格式


